支那搞到全世界上唔到pornhub 算唔算失民意？

天堂仲留緊位俾我d子孫